有冇人勁瘦但係有肚腩

好柒 好似外星人
跑步效果大唔大？

即係有冇人好矮但係個頭會成日撞到天花版?

生蟲

Skinny fat
最柒身型

你未老ja

點食手腳都唔肥，但有肚腩，要做運動先減到

一見到用外星人嚟形容真係笑咗出嚟

唔撚好笑呀 以為自己好撚幽默咩